金田一真係恐怖，做兇手都唔一定安全，記憶中曾經有兩個兇手被殺

一個畀地獄鬼晶師殺，一個就畀自己個仔殺，咁多年畀金田一害死嘅親戚朋友不計其數

如果金田一同柯南一齊出現......

互相撕殺

Nds有過一次cross over
死左一個島既人

係。 但到最後好似都唔知對方乜水

十個兇手,九個最後自殺,
不動高中既殺人犯都起碼有十個,死者更係不計其數
同金田一有關係既,無論係小學同學,初中時期既朋友,美雪既表哥...一樣要死
入過既學會 eg:推理研究部,圍棋部,戲劇部,全部都要見紅,無一倖免

成日話柯南係死神,根本金田一先係真正既死神,
每單案至少死番三,四件,d兇手仲要成日殺錯人,戇鳩鳩咁~
柯南多數都一集死一件,三集以上既案頂多三件至四件,而且死既基本上同柯南無乜關係
同柯南做friend,你會好安全
同金田一做friend?你大撚獲! 佐木龍太有板你睇
金田一唯一好既就係向爺爺名聲發完誓,基本上就唔會有人被殺

的確柯南死既人好少係身邊人（印象中「最親」既人係小五朗既舊同學、圓子家姐個丈夫個哥哥），不過最大問題係成個柯南故事線係只係「不足一年」時間所以計落係平均一年死既人多金田一好多，金田一至少識長大到三十歲人

青山講過柯南既時間線只係過左半年

痴線

美雪>>>>>小籣

不動高中真係死得人多
歌劇部死左3 個（其中一個係兇手自殺）
時田若葉
推理研究會死左2個
佐木龍太
圍棋社死左1個
攝影社好似死左2個

然後老師又死左幾個

冇理由得二百幾個

題外話，柯南以漫畫版計，呢「半年多d」時間發生幾多次聖誕節、情人節？

其實係差唔多，只係動畫既集數有成900集太多先有死好多人既錯覺

漫畫入關於聖誕節既有兩話
情人節好似都係得一兩話

落幾次雪
去幾次海灘

所以吹青山唔漲 拿，咁耐只係得一次情人節同聖誕咋，所以只係半年

兩個都係連環殺手黎

褔爾摩斯+成步堂龍一+御劍怜侍+金田一+柯南一齊會死幾多人

畫風最靚大慨係魔術列車直到舊既新版果陣時

agent 47 1個己經橫掃上面呢班垃圾

Agent 47其基因來自世上四大犯罪組織之首Lee Hong、Pablo Ochoa、Frantz Fuchs、Arkadij Jegorov

上面成班根本唔入流,講智力/武力加埋都唔夠佢勁

呢半年殯儀生意好到不得了

金田一最on9嘅係宗像同速水送上門畀佢屌都冇行動

2件都好正

冇啦啦有得去trip/中獎去旅行黎講，佢同小新邊個勁d

有無圖片參考

37歲美雪都仲未出場

至弊次次都係被困荒島咁呢

應該問：
如果褔爾摩斯+成步堂龍一+御劍怜侍+金田一+柯南
Vs
Agent 47
會死幾多人先捉到agent

不如擺哂去中國

大家忘記左John Wick

一個孟波夠砌

金田一雪怪個集 小學雞係圖書館睇簡直係陰影

啲人估一係佢一係速水玲香死咗
所以37歲金田一先會咁憎推理

有食唔食，死左俾人燒春袋

兩個死神

美雪冇死
破完第一單案之後有send野比阿一

去中國+沙特plx
生蕃國家

其實37歲系列係人設崩壞，金田一定位不嬲都係個永不放棄既偵探，點會去到咁

好似話做左空姐